「多圖」法國做開運動嘅女人好吸引 好flawless

You're a doll, you are flawless~~

But I just can't wait for love to destroy us~~

正評引伏

肥到滴緊油